# v3.14.0

::alert
La version 3.14.0 de Dokos est basée sur la version 14 d'ERPNext
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases/v3.14.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::


### Tableau de bord de la fiche Article

- Ajout d'un *hook* `after_refresh` sur le tableau de bord de la fiche Article.  
  Cela permet aux développeurs d'ajouter des fonctionnalités ou de modifier les données après leur récupération par le tableau de bord.  
:point_right: [ERPNext](https://github.com/frappe/erpnext/pull/33372)



### Intégration Exotel

- Possibilité d'utiliser le paramètre de l'API Exotel `CustomField`  
:point_right: [ERPNext](https://github.com/frappe/erpnext/pull/33338)